黃大仙連放催淚彈 我屌你老母

無撚哂血性
樓上就係住宅
死全家啦死黑警